巴打絲打個咩石仔同CoCo係咩人？

佢地係正職係咩？明星？d人想開post都要跪求佢地咁折墮既？

我都想知係咩人。見佢開live都好多人睇

d人當佢地星咁拜

MK仔 MK妹
同d 人弱智

咁都造到星，證明香港都幾多on9仔女，果個群啲會員十個有九個都係中到倫敦金招既材料